﻿Попробуйте, пожалуйста найти время и сделать её на Симфони.

Для демонстрации навыков работы на PHP предлагается выполнить следующее контрольное задание. Необходимо на базе Symfony 2 разработать приложение:

    Приложение должно хранить информацию об организациях и пользователях.
    Для пользователя должны храниться следующие поля:
        Внутренний идентификатор,
        Фамилия,
        Имя,
        Отчество,
        Дата рождения,
        ИНН,
        СНИЛС (внешний идентификатор).
    Для организации должна храниться следующая информация:
        Внутренний идентификатор,
        Наименование,
        ОГРН,
        ОКТМО (внешний идентификатор).
    Один пользователь может работать только в одной организации.
    В одной организации может работать несколько пользователей.
    В приложении необходимо разработать веб-интерфейс, позволяющий загружать XML-файлы с данными о пользователях (во вложении)

    В приложении необходимо разработать следующие страницы:
        Список организаций,
        Просмотр информации об организации со списком пользователей и возможностью добавления пользователя,
        Просмотр пользователя.
    Приложение должно уметь использовать для хранения данных БД MySQL.

Для сдачи контрольного задания необходимо прислать проект Symfony 2 и DDL-скрипты для создания БД.    